# README #

In diesem Verzeichnis befindet sich Code für den Zugriff auf die ePA-3.0-VAU
(ePA für alle).




Im Verzeichnis [erp](erp/) befindet sich Code für den Zugriff auf die E-Rezept-VAU.
Für "reine" ePA-Clients ist der Code dort irrelevant.

